于大寶 ＝ C朗，武磊 ＝美斯

于大寶 ( 同C朗一樣葡萄牙青訓 ＋Tap in 皇）
武磊 (同美斯一樣好波 ＋矮）

終於有機會見到C朗美斯一齊踢波!